「日爆」日本可能會成為下一個武漢

上twitter結合得出日本而加情況：

1，有人中招發燒7日如常翻工（東京，人口最密集），船上既人落船第一時間竟然係去同人聚餐慶祝。

2，日本唔檢驗大量懷疑武漢肺炎既人

3，抗疫經驗不足（原來日本03年無試過sars）

4，市民過於相信政府（街上基本上得30%人帶口罩）

5，政府賴理（2-3日先開一次會）

6，如常舉行馬拉松，裸體泥漿競賽，無數場宴會，無數場演唱會

有外國專家估計，如果繼續係咁，感染人數會達1.2萬，之後會超越武漢

到時大家可能唔係封支那關，係要封日本關了。

日本人要為政治冷感交出學費

要不是中國

而家好似韓國領先，之後到意大利同日本.....意大利都封咗幾個城，停學停市.....

問過泡未

屌
上場日職開幕戰
萬5人 入場
睇個球場都唔夠一半人帶口罩
個個叫喊口號
又跳又叫

日本政府可能有心藉此解決人口老化問題

唔封支那關，政府又刻意令淡化疫情，加埋社畜文化病咗照返工，奧運睇怕都係咁先

睇黎好多國家都係睇住世衛發放既資訊去制訂應對方法，所以完全冇意識

心水清

日本後生近年經常埋怨廢老, 叫佢地做"老害"
日本政府一直解決唔倒老人福利對社會負擔既問題
當年海瀟, 死左好多走唔郁既老人家
可能大家心裡, 一直都期望可以再次假手於大自然解決人口老化問題

南泡大幅領先, 點解唔係南泡做下一個武漢

7. 如常舉行奧運

大日本帝國覆亡左好耐啦

一定會全國大爆發..

原來個時日本好少SARS病人，根本日本人未經歷過

他們不應該舉辦奧運的！

應該係後生自己主動戴口罩
然後再自己宣傳戴口罩就係廢青嘅代表
老當益壯唔洗戴

泡衛生程度相對無咁高

但日本一定會反超前

日本唔驗個數字先低姐，唔好淨係睇數字，大家屌鳩大陸唔驗當冇事，其實日本做緊相同野

留名等睇日爆

睇完和歌山個數你相數大阪京都得咁少?

廿年後支那衞生組織 將 於全球肆虐 殺過億人 既 COVID 19
正名為日本肺炎/東京肺炎

奶共的報應

早兩個禮拜Idol master連續幾日開live
全場幾千人 大量支那客 個個唔戴口罩打call
到底有幾多係奶咗野未驗到

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

隨時爆到東京奧運都要取消

點睇都係泡菜大樂d啦

第時冇av睇到唔知點算.....

最緊要av業唔好停產

啱 香港人都交左好多學費

日本死一大波人 之後再次起飛

真啊
日本係咁瞞瞞瞞 連醫生都唔畀人睇 求其打發佢走就算
然後又咁鍾意浸溫泉 爆硬

大自然的淨化術

屌... 日本啲地鐵

日本 vs 韓國

都超越唔到武漢d數假嫁

呢排長假 乃木坂46 exile perfume都係巨蛋開live

same啦，一個公司文化閪d，一個衞生意識低d，打和，super

好想知個場如果有一個人中，可以感染到幾多人

皇帝唔急太監急
講真佢地都唔care
其實又關我地撚事咩

武漢人：日本加油

日本防疫今次真係好差

仲要奶晒共

以家儲定D AV以防停產
好似口罩咁

不過近呢個星期啲event都要求人帶口罩先比入場
至於入場啲人戴唔戴就管唔到啦

根本宜家最應該講封關！唔止大陸 封埋日本韓國

封關呀！全部地方多過100 人確診都封

但係都仲七成港豬

架妹
你地要頂住呀

因為南韓數據9成真，日本同中國都係假

中國都係咁

唔抵幫
依個年代資訊咁發達 睇下其他國家點處理都好掛
日本仔當自己有抗體咩 其他國家咁驚唔係冇原因

日本單單係驗既程序都出事......唔爆先奇

認同

南泡衛生本身差, 肯定大鑊過日本好多, 而家一日百幾百幾咁爆上去
接受現實啦

香港人口都老化，唔怪得政府唔做嘢。

ching識波

比起世界各地，香港人政治意識係好高

仲有咁多人唔戴口罩行山就知

唔好漏咗韓國

話時話, 當年點解日本同南韓冇SARS?

上班日，鐵路班班爆滿，山手線一班列車原本大既載 2000 人，會找人手將電車擠滿至 4000 人為止，有 1 個患者都會觸及大爆發

世界末「日」

世衛尼的口交部代言人 的國家似係真係信佢地講野
多少都影響到人

中國今次最勁既地方係因為無人權，想關邊個就邊個
日本應該做唔到，會好似香港咁隨隨便便
都疫症太多想認真時，一定會收容唔晒所有人爆煲

但另一角度
日本很清楚醫人係治標不治本，開發疫苗先可以拯救世界
要開發疫苗首先要有患者，然後有患者咁好彩整到抗體
沒錯，所有無病徵既人都係最優秀既抗體培養工具！
結論： 日本在煉蠱沒錯，這是一個巨大的煉成陣

建設大東亞共榮圈

中國係想減貧窮人口

裸體泥漿競賽

衛生差同日本隱瞞確診人數兩樣野黎咖喎
日本無檢測疑似病例，公開數字唔過百就等於真實案例唔過百

2邊都唔叻，打和啦 SUPER

接受現實，2邊都爆撚硬

當買個教訓
不過呢個教訓好貴下

特別係JK

最大問題係，當地人可以真實面對個疫病丫。市民嘅心態都唔同啦。
日本人要爆到冚唔埋，佢哋先會知死。
keep住咁落去，真實嘅病人數你覺得邊一個國家會爆得勁？
PS 本簿最多上陸許可 你估我係日迷定韓粉。

有沒機會返去 I come from Hong Kong
然後就大把女爭住含戈個年代呢

因為其他國家嘅人真心相信政府
覺得世衛信得過 甚至政府都係信得過
但佢地從來都無諗過 政府係會出賣人

而香港人就因為sars+不相信任政府
危機感大大提升 所以暫時都無爆到咁癲
其實今次真真正正可以全球反共
focus落奶共+武漢病毒到

香港應該咁做

日本難封城，日政再係咁輕視嘅態度
真係有機會力爭第一位，中日大戰

前排有鬼佬仲笑鳩香港人大陣象
而家歐洲都開始增加乃嘢

問過泡狗未

唔理疫情完未一定繼續搞奧運

瘟疫公司幾時update

香港人危險啦, 好多港豬無得去日本會死ga

係三四日前政府先發表叫人唔好搞大型event
遲到仆街 而且大部分人仲信緊死亡率2%等如問題唔大冇後遺症
日本今次真係等死

日本同韓國爭做第二個武漢

日本落左好多資金 人力物力落去搞奧運 日本人同日本政府都好似唔想因為疫症而取消籌備左咁耐嘅奧運
所以醫院寧願喺將啲病人歸納為普通肺炎都唔想搞大件事

爆~

呢次學費會好沉重

我覺爆左好 先會少左膠誤國

過左海就神仙啦
本身都無意識唔多想戴啦啲人

泡有 Mers經驗

日本加油

為香港人身份自豪先

一個排華一個武漢加油

泡係個邪教on9
一傳咁多
日本就成個民族都on9
仲去睇波唔戴口罩

班港豬最鐘意去既地方都成為武漢

區議會選舉結果證明左港豬只有4成

想睇

呢個真
意粉都識停意甲
日本呢鑊真係幫唔落

之後奧運

仲有買唔撚到口罩

日本為左奧運搞到咁

新題材系列

啲和豚仲係唔戴口罩啊

twitter熱門嘅仲係娛樂

利申住東京

最大鑊係一罩難求
早早賣晒出國

武肺怕唔怕溫泉？

我個Twitter 圈子得我係咁提武肺
有d心淡

應該係成班諗住行山冇乜人應該唔係危險
點知個個都咁諗，上到山就真係人生人海

日本仲要有個病叫社畜病
病到死死下都要繼續返工
愛返工程度仲嚴重過香港人

人口老化其實都係化表社進步, 人先可以生存咁耐

但如果人口老化又少子化, 中間只會成為夾心階層

唔見棺材

日日搭山手線真係想死

喺大阪住口罩又冇好撚驚

日本高官都係太多廢老了

我諗佢地唔係愛

不過係一個無宗教國家, 人既價值最體現係工作成就度

加上佢地好怕添麻煩比人

唔好兜啦, 日本最嚴重係少子化問題
但d老嘢死曬唔見得後生就會肯生仔

巡迴山手線

韓爆先定日爆先?

公司冇？

日本人表示，武漢加油，中國加油

為左奶共可以去到幾盡

等睇日本反超越南韓

仲諗住復活節去東京. 都係唔洗去了

why not both?

係精神既

奧運算係咩，而家估緊地球會唔會係咁先

我d kf94賣番去韓國

日本:問我國家那像染病

Wrong post

老野死哂咪唔洗養咁多廢老

咁又未必
畢竟老人開支下降 全個社會都有好處
少子化同人口老化兩次事既關係好密切

True

屌
香港政府經歷左03 sars咪一樣咁濕鳩
到今時今日撳得住, 係因為市民唔信政府, 有過血的教訓意識夠, 仲有一班醫護既努力喳
防役好完全唔關政府事

頭幾個國家（除咗支國）好似爭排名咁

中日韓無一個係無辜

呢次武漢肺炎令到全世界仆街，其實係一次好有效既大型民宣，各位要好好把握

少子化同老化都有關，老人社會d資源去晒老人家到，後生嘅生活艱難仲邊到想生

兒登真係好on9, 日日散播未日論

萬人不死 一人難逃

死哂老人家=唔洗養老人家=可以儲多啲錢=有錢生仔

想不到日人竟如此
香港人係用血用生命來上堂

#prayforJapan

呀空AC
字都打錯就收一收皮先

原本以為香港抗疫已經做得夠差，點撚知日韓仲垃圾

4月去唔去得大阪呢？晨早book 左

住日本/南韓既巴絲會唔會考慮返黎香港避下？

去完唔好返嚟

香港做得好好架喇今次

Agger 唔係醫護罷工既話
林鄭條八婆死都唔肯封關

同埋大部分香港人識驚
個個都戴曬口罩
本地買唔到就即刻撲去外國搵
如果要靠垃圾政府就一個口罩都唔會有
仲送CSI比支那用

4月去唔到大馬，改去日本係咪等如送死？

係因為香港政府做得差，市民做得好！但日韓係政府同市民都做得差！

所以03 年咪都付出左代價 ...
但都係有左03 經驗，今次先全民抗疫，唔信港共
03 年都係淘大越爆越大先識驚 ...

但係後生又唔生仔都好大穫

我開始覺得武漢肺炎係中共用黎消滅高鹷人口既武器

日本依家係借緊黎用

東亞病夫

你14日内冇去過湖北，冇發燒就可以入境
如果驚就唔好去
又要驚又要去就買定保險，順便睇埋邊間大版邊一間醫院好啲啦

睇完Unnatural 第一集
真心發覺形容而家日本好貼切

錯啦，泡其實唔低

反而日本仔太多老人家冇衛生

架仔：死亡率得2%，沒兒事

仲未交完

香港人就唔信政府同成個社會所以唔生，
日本人就變草食唔生

香港都叫好d, 唔生果班多數有d錢，唔洗靠下一代。日本果批…d小朋友第日大左，應該好憎d廢老

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

算啦日本民眾都無乜出過聲

日本要借wars消滅晒團塊世代嘅人先有得重生

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

只係市民做得好
政府

識人已經番左

唔係好少，好似係直頭0

收皮啦 唔好當咗中共落order係理所當然
「中共唔落order所以港共唔做得」絕對唔係政府可以卸走任何責任嘅理由

新八國聯軍 revenger 向疾頭支拿還拖

日本妹全民下海不是夢

管軼話武漢肺炎傳染力勁SARS 10倍，
現時中國GDP是2003年的5倍，
出國人數都大增。
而武漢肺炎比SARS更早出現，
因此出現幅度廣 時間長啲疫症！

挑！有冇咁𠃊誇張！其實日本幾億人口，得百幾宗唔算好嚴重，加上我主要係去神戶，果區重未有個案！

so? 所以唔屌得?
最基本, d官員同專家出黎係咁叫人無病唔駛帶口罩
佢都戇撚鳩, 依家香港就係有病既廢老都唔帶口罩
香港人如果好似日本人咁信政府, 神早爆到日韓咁啦

心水清嘅下一個武漢係香港

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

現時日本咁，活到90歲
延長左dd自食其力期 延長左更多負擔期
仲未計各式長期病患
科學唔發展到可以延長多多自食其力期都係side氣

香港獨立
唯一出路

仲有如果唔係勇武手兄血汗抗爭，啲大陸團邊度會一早停晒。冇佢哋香港隨時農曆新年都過唔到

死細波既得唔得呀
留返啲大波妹啦

咁你一開頭問嚟做乜鳩

無計㗎
相信真係agenda嚟
不得不舉辦
睇光明卡就知

卡上寫明:
Two disasters on the same place

卡上幅圖個塔係:日本東京銀座和光大廈的鐘樓
卡上五個人分別著住奧運五色既衫
卡上個塔係指住 11:11分？應該係晚上？

香港經歷過SARS代人根本冇忘記過當年嘅防疫知識
只係正苦不停維穩
信佢班人咪上左武漢同郵輪

意大利都係。

可能日本政府樂見
解決人口老化...
佢地冇考慮醫療系統負唔負荷到

4，市民過於相信政府（街上基本上得30%人帶口罩）

真！突然發現香港無大爆，就係因為無人信政府。個個自救好過

大阪依家咩環境

新av題材

啱 不過香港D老野太醒自私自利Number 1

痴撚線
日韓做得衰唔代表香港好
唔會借d易為港共開脫

屌你老母死全家啦p牌仔
唔關勇武事唔通關你條3毛事?
唔係勇武搞到班大陸西個個驚撚左黎香港, 來港人數大減9x%
以香港以往接待大陸西既人量, 香港同武漢同步爆發啦傻西
唔好唔記得高鐵每日都有武漢班次直插香港心臟呀, 傻閪

信正苦咪搞到出左單爛鬼公主號
其實隻船個確診人數應該計落香港度先岩

睇番日本之前嘅確診case，有幾個係睇咗幾次醫生，啲醫生hea鳩佢冇醫好，最後先做武漢肺炎test
連「專業」嘅醫生防疫意識都咁低，我睇唔出日本人嘅出路

日本人仲奴過香港人
有病徵一定都要返工OT
人口極度密集
日常搭地鐵直頭要有人推去塞滿車廂先開車

玩撚完了

肺炎強制檢驗隊 鬼畜輪姦 中出20連發

講真，如果去到日本唔知頭唔知路，無論係咪肺炎，萬一病起上嚟有定準備好啲。唔好到時候好似啲冤婦咁話香港政府幫唔到你，雖然香港政府可能真係未必幫到你

事實嚟㗎，你可以上旅發局網站睇數據

但日本人防疫意識咁低，又未經歷過沙士，佢地以為係普通感冒...

分分鐘就會大爆發...

救助日本妹

下一個武漢應該會係南韓，南韓爆到七彩...

爆成700幾宗病毒出來

唔通之前預言東京唔再係首都係真

咪撚臭係
香港數字低係因為有經驗加上大家唔信政府民間防疫意識高
將唔合理既事合理化都on99

日豚
日奴
奶共狗

下下都要等中共 香港一早停止運作啦
做咗嘢=有請示中央？
奴性同官僚主義重到

surviver bias嚟

真係識驚就唔會出街啦，更唔好講行山

投民建聯都計埋？
又幾包容

亞洲人無論點樣現代化都好到最後都係擺脫唔到本身既惡根性

唔撚相信港共政府先抗到疫呀 傻西

香港都算係因禍得福
沙士既慘痛教訓同埋呢大半年嚟睇清政府有幾仆街，民間自發做防疫
全世界任何一個國家同香港個地理位置同政治地位交換，應該爆到武漢咁

但係平時睇日本節目, d JK /學生妹有事無事都戴口罩架喎.....

自己On9

J League 照開 league
Arm Arm 週末 J1 第一週九場波總入場人次成170,000人，場均 19,000
仲有 J2 J3 都唔少觀眾

另外 籃球 B League，排球 V League 同欖球 Top League 都係繼續打，每場入場人數都四位數字

好彩棒球 NPB 同賽車 Super Formula 而家休季

日本實際數字一定遠超佢哋兩個
只不過而家日本很驗姐

泡其實有部分責任係在於個on9邪教度

好驚。 仲有甘多香港人去日本玩。我fb幾pair couples 都係日本玩緊

冇病徵只係潛伏姐
你係有完之後好返先會有抗體
但呢一隻病已經證明左你好返之後都會再中
基本上係冇解

結論：日本應該要預備滅國

講嚟聽下有邊樣實績港府做撚咗出嚟？有無封關？澳門自己又封得？又係你阿爺落咗order? 3毛就死撚番出去啦垃圾

on9,咁澳門呢？中共落order封賭場呀

洗左成2千億搞東奧 做又死 唔做又死

可以話係韓國自己都知衛生差+邪教，同埋會繼續爆已經係既定事實
日本仲玩緊唔幫你check當你冇事、叫人返工，仲有政客推卸緊郵輪責任落外國度，隱藏嘅危機大好多

日本少子化問題解決了

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由,

因為南韓人排隊驗啫
香港唔會咁做

日本鬼有人權咩

法律方面，戰後和平憲法有人權保障以黎，成功以違憲審查司法覆核既案件得個10定11單

大把學者比較過同研究過，成個制度保守由人事安排到法律發展都係保守到阿媽都唔認得

conviction rate 高到離曬大譜但竟然大部分 cases 都係靠招認

郭紹傑及嚴敏華左膠又好咩都好，個時D pre-trial detention 係無須理由無須提堂都勁長

政治方面，自民黨個種長期執政，顯示結構上根本無人制衡到

根本以日本社會主流既集體主義性格黎講，如果政府拉走D人肯定唔會有好大聲音嘈

所以講到尾，日本政府完全係可以好直接做好多野 (其實符合人權一樣可以做到)，根本係不為也，非不能也

就算法律上字面上真係有咁尊重人權，日本文化已經令每一個普通人毫無人權啦

秒
要對上司所有無理要求都服從
呢啲咁嘅閪文化，法律上幾有人權都冇用

東奧

日豚：2%死亡率，驚閪咩

做過乜野？

泡菜先跟主席走

少子化果代又會覺得依家果班人係老害

D粉就算發燒都一定去

三毛？
不如你講下政府做過啲乜
你都識講港共政權已經係支共控制下嘅傀儡
被一個由謊言組成嘅共產黨控制仲點做到嘢？

咩年代，山手線邊迫

返工放工時間一樣逼撚到乜咁

兩邊都要封

日日都坐返工放工，講迫大把線比過佢

港共：武漢都解得封即係已經無事
可以開返所有關口了

真係死得

日本啲老人好似好願意死

你都on9 為左信政府咁既野都講得出 快D信政府呀唔好帶罩 rap

耶利米書11:11
我必使災禍臨到他們，是他們不能逃脫的。他們必向我哀求，我卻不聽

但至少韓國人宜家終於識驚
有8成人戴口罩

成個亞洲動亂..

泡d亞伯講野口沫橫飛架喎

又鍾意lur痰

日本：唔好俾數字上有得減低數字就減低數字，如果唔係好冇面
韓國：宜家擺到明數字直線上升嫁啦，咁點呀宜家咪做緊保救措施

轉睇泡菜個d

韓國大邱個防疫官係新天地教會員

屌，2邊都唔叻，打和啦，SUPER

林鄭發力都輸緊比玻狗，要比湖北果班番落黎先得

何以見得呢？？

啱啱係東京番黎 街上最少七成人帶口罩 一定唔係三成 去左長野郊區都有超過一半人帶

有咩根據？

奶共狗

架郵輪d人每日逐d逐d驗就已經知日本想篤數啦
慢到有人隔離期完左都未輪到佢驗

理論上係要咁 如果唔係要世衛黎把撚

不過依家佢地唔知世衛已經變質

但我覺得日本人仲難醒過香港人，我有幾個日本朋友，到呢刻都仲話無問題...佢話就算中左都有得醫，同感冒差唔多我唔識點再同佢講落去

唔係到時
係根本依家就要封日本韓國
新加坡都要考慮

再落去根本全世界大家都要一齊封鎖關口唔比外國人入

p牌手動like

比武漢d片佢地睇 大把後生一樣要死

要好似香港咁9成9戴口罩先抗到疫

我日本fd就係話
佢地感覺個病同流感差唔多
以為後生冇事 嚴重既都係高齡者

只有安倍政府同財閥不願意接受既事實

你啱

意北係鄉下地方
東京大阪如果不設防
後果難以想像

佢實在太天真
唔係咁啱中左個班係邪教都未必會驗得咁積極度度既政府都係仆街黎
係程度唔同

我去讀書咋

條街有一半人冇戴罩，想買都買唔到

但多唔多遊客 你依家無哂口罩？

不如你解釋下你7成條數點計出黎

【肺炎預報】

其實咁樣夾硬推人入去，行車都唔安全啦，同埋好容易缺氧

日本經濟結構就係後生養太多老人
老人多過後生 所有社會福利都傾向老人
後生搵唔到出路
如果有一隻病會死哂d老人 但後生會自癒
成個日本將會生猛返

絕少見山手線要推人入車，但某幾條線日日都有人standby

得返好小遊客我覺得冇乜分別反而多咗好多鬼佬

因為訂咗機票27號去大阪..喺咪唔多建議去...

咁首先死嘅應該係內閣啲濕鳩

老老豆豆俾著日本有官員係邪教一分子，日本當局會爆出黎同查咩？ 佢地宜家連鑽石號上面點隔離都唔透明，乜真係兩邊都唔叻咩

痴線啦，邊有咁嚴重
但人多既地方注意衛生，食肆唔好揀D咁close咁多人既就真

好!!你都要小心

一個星期前，韓國仲少過日本架

唔驗就當無事，印尼都0確診架

唔想拖累到醫護.....翻到嚟一定會自我隔離

首爾市長提醒韓國民眾不要歧視中國人：「中國人不是代罪羔羊。」

市長仲同條奶共力架傾，比人讚叻仔添呀

宜加我間學校就話大阪0確診既我就唔太信，不過未係好嚴重既，帶齊罩唔好去咁多人多地方冇乜事既

遊行主題為「反對廿三，還政於民」，大會呼籲市民穿黑色衣服參與遊行，以表達對政府的不滿。 雖然當日香港天氣炎熱，但有大量人士參與遊行。 主辦團體民間人權陣線（簡稱民陣）估計遊行人數超過50萬，而警方則公佈當日截至下午六時，由起點到終點之間共有35萬人。

到今日七成已經好保守
你唔係話比我知有心就得呀？

咁我話你知我身邊有幾多「黃絲」已經食返元氣，美心

第4點 唔知你真知定唔知 人地比你買晒啲罩 搞到人地無戴罩 慘

我以前覺得日本係高質國家
但依家見佢咁樣抗疫，就覺得佢好似白痴仔咁

推

第4點真係屌你啦

依家係日本本地人想去買口罩

都俾香港人蝗蟲上身咁去掃哂啦

冇口罩何來用？

你要講重症係問題
重症問題會極大消耗醫療設備導致醫療體系崩潰
如果醫療體系崩潰嘅話死亡率就遠遠高於2%

當年西班牙流感全世界死5000萬人死亡率都只係2.5-5%

個社畜文化搞到日本人覺得生仔係害左下一代(鳩up)

大阪domu 坐滿係有5 萬幾人

唔止咁少

唔出事都唔知日本咁舐共

依家其實有唔少日本人想載口罩
但成街都冇得賣先唔載

「兄弟我服勒」呢句嘢廣東味好重
我就唔屌人嘅 各位巴絲睇路

投票 東京肺炎 定 漢城肺炎

唔係話緊美老咩？ 紐約肺炎

點會超，人地一早百萬級…